[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (52)Mola Mola

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一凌晨0300更新

永遠懷念

今集日文標題《正論》
意思同中文差唔多 都係解正確的言論（weblio：道理にかなった正しい意見や議論）
標題對應嘅漫畫話數係第108話，該話內容喺動畫嘅後半段
而今集嘅言論：
韓吉：我以為你唔會犧牲Historia
韓吉：你呢家唔care Historia咩情況
憲兵：屌大女王個肚嘅人係路人帽子男
柯尼/讓：艾倫唔再係以前嘅艾倫
柯尼：艾倫畀吉克操控

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

經典致敬

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一凌晨黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

post頭真係越嚟越精彩lm

女王個仔屬於邊個

我就死唔信係個鄉下仔，艾主席萬歲！！！

精選gif

感謝巴打自製

signal sticker

TG sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

<<進撃の巨人>> 各種週邊 有興趣就睇下

訂購網站:

訂購網站:

[gold]Mappa Webshop:

遲早爆字要拆開

Lm

艾倫 x 希斯特莉亞（下稱艾希）呢個配對喺多重方面嚟講都係神奇、頂級、超卓。除咗明顯地非常美觀討喜之外，艾希同時收哂所有病態cp黨人嘅皮：單向而理解唔到艾倫嘅米卡莎、ff出嚟嘅百合、同埋艾倫 x 任何男人嘅腐女勢力。

呢個配對係出人意料嘅，一開始根本冇人估到。但係由角色塑造同敘事視角嚟睇，艾希係合理不過：佢地喺雷斯家嘅地洞面對一樣嘅身份危機，而喺跨過呢個自我認同嘅難關期間，艾倫同希斯建立咗無可比擬嘅情誼。

艾希唔係少女漫畫式嘅浪漫幻想、唔係一見鍾情，亦唔係膚淺嘅相互吸引；艾倫同希斯嘅關係係潤物無聲式嘅默契，係至柔亦都至剛，因為呢份感情係建基於兩個人落入人生最低潮、隨後攜手打破宿命嘅時候，喺對方身上得到嘅啟發同撫慰。好似格里沙x戴娜、大地惡魔同女孩呢啲對照同伏筆，只不過係錦上添花。

透過艾倫同希斯特莉亞，我地好幸運地上咗諫山創嘅一堂大師課：點樣喺故事寫感情關係。每一個否認艾倫 x 希斯特莉亞嘅人，係否認緊優秀嘅創作技巧。

新po繼續歐尼醬

加多4張圖姐

我推大嫂

艾倫x希斯特莉亞（下稱艾希）點解會引發艾倫x米卡莎（下稱艾米）同希斯特莉亞x尤彌爾（下稱尤希）黨人咁大嘅反感同厭惡？箇中原因好易理解。

對於艾米黨嚟講，艾希係典型嘅出軌、不忠情況。米卡莎由故事開始就容易畀大量女性粉絲代入，而動畫歷年嚟都顯得艾米係幾乎肯定咗嘅配對。但係當一個可愛嘅金髮藍眼女仔開始同艾倫共度時光，而一齊嘅劇情又更有意義同深度，情況就開始變了。米卡莎喺孤兒院呷醋嘅情節，正正代表住米卡莎同代入佢嘅fans畀客觀上更合襯嘅女仔取代咗。喺漫畫假預告之中，希斯特莉亞係大受歡迎嘅啦啦隊女神，或者咁樣會令到代入米卡莎嘅女fans更加唔開心：佢地喺現實都冇女王咁受歡迎。

對於尤希黨嚟講，希斯特莉亞唔係同尤彌爾綁死，而係同艾倫一齊，甚至生埋仔；呢個情景係每一個女同性戀者嘅惡夢：女友為男性拋棄自己，建立另一個家庭。呢啲正正係女同性戀者冇辦法輕易做到嘅事。諫山創輕易地帶過同寫死尤彌爾，以便塑造希斯特莉亞以及佢同艾倫嘅情誼（同埋未來嘅劇情）令到尤希黨感受到危機。

對艾希嘅反彈事出有因，我對呢啲反對聲浪嘅心理分析應該好準確。歡迎畀多啲意見。

成個莎夏咁

仲識得拉壟大房
溫柔體貼又識分莊閒

完全唔覺得係囉，最多係好了解對方嘅朋友，唔係愛情

想睇Yelena推Pieck車

你地又唔準牙尤淨係單戀嘅？尤想同希結婚啫，有話過希想同尤結婚咩？
以下劇透，慎入：

有無porco 同pieck

mike

屌，佢哋三個嗰場嘅對話艾撚明顯係扮嘢啦，我覺得係艾米嘅話個結局會精彩一啲囉，可以收返咁耐以來嘅伏筆。不過可能兩個都唔係，巨人又唔係啲咩愛情主題。

萊納：畀我死左佢

樓上波可巴中咗兩個

計返時間佢個仔都冇可能係艾撚，不過其實係都冇所謂，我純粹覺得艾米會大機會啲姐

下集動畫做完先解返畀你聽

唔緊要你加密啦，我睇完漫畫

點解會冇人鍾意呢對

我覺得會有好多人問差唔多嘅野
你睇咗呢個po先，有個艾希黨員暨婦產科專科醫生寫嘅，當然假設係諫山創識基本bio：

當然唔排除你誤會咗故事個插敘，因為好多故事場景都係後補上去重新解釋，令我覺得你搞錯咗時間線。或者你都可以話我「以為」佢係插敘

我睇完我都唔覺得係，點會得返幾年命跟住走去屌佢，不過是但啦好快會有答案

Ohayo Porco

但係呢個post應該解開咗你一啲誤會，起碼以後唔會再講女王同艾倫生仔時間不合

又柒又串

紀念女王大肚咁sad 剪多左條女王同ymir amv比下意見

More pls

其實我都冇好有研究呢兩對，我純粹覺得如果俾人一齊綁就鍾意對方好奇怪，不過如果最後係艾希我都接受，只要唔好左膠大愛我結局就得。

點解title係molamola

咪女王mola mola
比街童mk中出了 mola mola
只不過廢事又比人話title劇透
索性mola mola

呢pair都幾多fanart 但好多劇透唔係呢到po了

咁巴打可以重睇一下皇政篇，畀人一齊綁從來唔係令人鍾意艾希嘅原因

我真係睇唔到有咩原因，不過其實你唔需要同我坳，我唔唔係艾米黨，我心目中嘅CP係艾妮同里米，只不過如果夾硬要喺艾希同艾米，我覺得艾米合理啲啫

大大力推

夕陽104留名

里米黨握個手先

艾倫如果一定要揀人繼，會揀邊個呢🤔

應該唔會揀104既人繼承

弗洛克 最岩

拗嚟都冇用，不過畀我個套諗法巴打睇吓咁解

終於睇完熟肉追完post
記憶巴上個post整果個兵長gif好正
下次如果你開post可以擺埋係post頭

笑下巴 艾倫終於笑

咁都中劇透 仆街 求其出面睇個完全唔鳩關事嘅post都中 真係預到咗嗰日會避無可避咁俾人劇透啲嘢

巴打中左咩劇透

你個諗法都好合理，不過同我講係對牛彈琴，因為兩pair 我都唔鍾意，所以可能好多細節位我都唔會留意，淨係驟眼睇我覺得艾米合理啲姐。

我唔夠膽睇曬 但係好似係劇透嚟 因為印象中動畫好似無做過

肺炎會導致無精症嗰個post仲要係圖透嚟 一開圖片mode就見到

我通常見到漫畫既圖盡量都唔會睇字，真係好易中伏
唔緊要喇呢個都唔係最重要果啲

嚟緊可能真係要轉漫畫 明明動畫睇會震撼啲班垃圾周圍透 死全家啦仆街

睇埋下集轉漫畫
劇透無處不再
你估唔到嘅地方都會有

睇漫畫吧喇
最終話之後仲難避呀啲劇透

打足四年

溫馨104我想守護艾撚個笑容

睇第三次先留意到最後一幕係滿月

艾倫x兵長 師兄唔洗打咁大段野

艾倫面紅呢幕我又睇到眼濕濕

真 艾利艾世一

雖然好可愛，但唔知點解有種sad sad地嘅感覺

推艾利

女王

一推就推晒艾利艾

回不去了

真 邊個係上面都冇所謂

邊個喺上面都好好食

BL黨全面進場

兵長想俾佢踩

CP可逆不可拆

BL黨嚟幫手推post

呢個係食cp嘅真諦

里米

秒速五里米

呢對總係覺得有啲亂倫feel

「因為你們很重要，比任何人都更重要，所以想你們活得長久。」
明明睇漫畫只有少少感動 但今日睇完唔知點解特別感觸
尤其今集啲剪接 溫馨完就去番互相嘅不信任 但明明大家都咁關懷對方
不過終於見到艾倫久違嘅笑容 又好多面紅怕羞畫面 睇到會心微笑咗陣

Levi做阿哥mikasa做啊妹都cute

＋1

留名

終於明點解艾倫話自己同萊納一樣

Mappa冇刪到佢地互動，好過wit 多多聲，頭3季狂刪佢兩個互動，又將兵長對白交比其他人

而家可以食返啲原汁原味糧啦

呢set圖有啲多所以四重左，無劇透動畫黨可以安心服用
甜到糖尿

走鬼呀
班bl黨又返咗嚟

頭3季無睇漫畫，是咪要補返

無走過

艾希艾米同BL黨都喺哂post到避無可避

我諗住完埋今季先 應該唔會太遲

你地係每一期漫畫一出就買嚟睇定點？

Mappa畫畫個啲全部業餘中學生嚟？點解可以咁唔consistent每一集每一個情節啲人都唔同樣 節奏差到極點 情節跳嚟跳去當中完全冇build up冇過渡 我睇漫畫個故事仲清楚過順過動畫 唔知以為自己睇緊啲咩九流冷門動畫 原來係巨人最終季

我都係早兩個禮拜先轉做漫畫黨架渣
屌佢老味俾黃viu下面啲comment劇透左啲超重要既野
我都係上網睇架渣，聽講遲下有全彩單行本，真係出既話一定買

兵長同三笠呢季真係崩到仆街逼害我地班cp廚

男主角又唔係GAY，做乜搞一堆男男CP
好噁心

第3季Part 1刪得多
51 兵長

53刪晒兵長成大段安慰艾倫叫佢唔好心急嘅比喻，話自己出生係地下城一直都好臭，上番世界都仲聞度陣臭味，原來圍牆內嘅世界都係冇自由
呢段野睇得出佢兩個思想上有相似點

54 刪咗兵長同商會會長談判，話艾倫係奇蹟

56 艾倫主動話好奇女王打兵長嗰時，佢會有咩反應

67 艾倫啱啱識用盔甲，兵長跪低關心佢心理狀況，莎夏提佢地要走，兵長先暫停心理輔導，仲一路關心艾倫好沉重自閉嘅樣

搞到今季兵長突然保護艾倫好似好怪咁，明明佢一直好保護艾倫，就算係監管人嗰種師徒關係都好好睇

推Zeke 有無多啲

呢集d敍事好撚亂

thanks笑下巴 好詳細
我會去補返哂佢架喇

Floch埋唔到104堆

就算唔睇佢兩個，呢Part 都改編咗唔少，睇番漫畫都好

Sasha 🥺

呢度好得意

唉好崩

好掛住sasha
希望之後有得返生

太急太趕太唔穩定

完全唔同level

平時上網睇
有閒錢就一次過2，3本咁入返

米是艾的

呢度不嬲BL最惡

Dllm gabitch

屌啦星。。。真係感受到你地點解話mappa垃圾。。。
到底係真係無期唔夠時間畫定係能力問題。。。。
真心覺得呢季既mikasa只係複製eren既髮形加levi既眼神
如果係真人電影既話根本就係揾左另一個演員去演mikasa
好唔連戲 好歹係女主角都畫到咁。。。
要表達佢長大左都唔洗畫到佢咁厭世。。。
而且有無人覺得呢季暫時成個畫面既調色都好灰暗。。。。

今集艾倫無lala表白個part好溫馨
唉可惜 幸福都係短暫

唔係問題囉
但好歹唔該班bl撚貼返d囡平衡返
有無女王j圖啊屌

因為今季真係好灰暗

滿月有乜意思？

反而覺得呢段做到好怪，明明係溫馨都好似尷尬多啲，做唔到個氣氛

我相信annie會復出唔會比人吃左

又燈

佢地怕羞所以尷尬

呢set圖勁甜

有少少似哈利波特後期咁。。。
個個角色大個左都有自己想法，主角無左號召力同當初既性格
知道既野多左同能力大左，寧願一個人行動，但反而要另外兩個主角擔心而下下救佢
根本就係同一個故事模式

一直都喺度

艾希黨留名

諗得太簡單
慢慢睇落去啦

好撚正

暗就公認
之前馬萊大戰夜晚背景暗到我日頭睇個陣匿入被較光睇

今季最大問題係唔穩定&巨人3d
可能太少集數 節奏鋪排都係怪
要就D重要劇情

Mikasa本身漫畫大咗都係柒咗啲
加上今季動畫化畫風又唔討好冇美化

Btw呢2 集叫好咗 似樣返
你早4集入嚟呢度係開大片

就係要老尷

全部相反，你估下

係bl打返嚟

鳩估： 滿月巨人會出現搞事然後放走吉克同gabi

Dllm

如果唔係，咁armin咁用心同annie傾計就無意思

個po唔可以比艾希同BL黨玩曬歐尼醬黨要分一杯羹

艾撚的確係知道既野多左同能力大左，寧願一個人行動
但其他方面你睇完就知

係我post咗出嚟 好似係話有全彩

自己唔識post
伸手伸到咁出面

自己去Twitter同p站大把啦

BL仲要咁惡

最尾呢張正到
Cap低咗

j左好多次

屌中伏
你都入咗教咩

唔好比我估中d情節就得

俾張靚明仔你

你地反bl惡好多囉
我地不嬲都係全post最和平既gp

我仲停留係團兵時代

pieck咁醒目又鍾意吉克
吉克唔拉攏埋佢過檔

潮文嚟

團兵過去式啦

唔係咁記得王族繼承巨人有咩特殊能力
本身既計劃要女神繼承野獸巨人之後不斷生仔係有咩用意?

推唔郁po 就揾我地，而家有人喇又罵番我地

有閒錢就買囉
全彩真係值得收藏既

幾驚又中伏
呢張ok,接受到，髮型無咁蘑菇

吉克個計劃 你睇過就明

唉

你講吓你依家估嘅情節係點

bl冇人權

係BL黨最積極分享啲好野，而唔係個個黨員都入黎等人post

咪係，我哋邊會做伸手黨

進巨+王血巨
入坐標，發動地鳴
控制地鳴，艾島先可以自保

始祖要有皇血先發動到

佢估係哈仔模式

因為完整嘅始祖之力畀不戰之約封印咗
皇血人拎始祖會被洗腦
其他人拎始祖之力＋皇血巨人就解鎖到指揮所有超大型巨人嘅能力

我地bl黨先係健康mode
自己拋磚 先引到好玉

d反bl黨淨係係度鳩叫話唔post女女相
根本就係伸手黨

生仔係保存皇室血脈，下一代都有權發動坐標用地嗚

團兵
佢兩個真係好襯

喂屌 講笑還講笑
我眼睇都有班艾希艾米手足po圖wor

自己要J女就自己搵相一齊share 啦

拿 我淨係話嗰d唔post相又唔準人post嗰班咋
艾希我都食得落

艾笠

你Po 嘅靚啊冇問題，啲艾撚好型好可愛

王族(key)原本係綁死始祖(鎖)

雖然王族先可以發揮始祖100%全力
如入路 洗腦 控制 地鳴
但王族始祖會比初代王定下嘅不戰之約鎖死做港豬
所以如果想打出去王血（key）&始祖（鎖）唔可以放一齊

而一般人(艾撚)控制始祖(鎖)
只可以控制個殼(鎖) 乜技都用唔到
如果要用始祖D技 就一定要同其他有巨人之力嘅王族(key) 聯手先可以解鎖

所以王血巨吉克(key)就死
如果要保證用到地鳴
就一定要女王做獸巨&生仔
不斷生產&續住把key

pieck其實鍾意乜水冇講明

分享>污柒

好曳 女王壞過凱婷

想屌曬3條女

好似記返D野
好似艾撚同王族巨人有接觸就可以控制始祖既能力?

希望動畫power用返金髮 唔想啲人開口埋口zero two

zero two有波同埋屙屎會沖廁

其實莎夏死嗰時艾倫笑咗
係咪艾倫覺得自己又搞到自己重視嘅人死
漢尼斯大叔畀食老母巨人食嗰時都笑咗

艾笠黨已被艾希黨取代
冇力

You’re amazing- Eren Yeager

迫害兵長

Power成日唔沖涼

係

真係CLS

可以咁理解

新一集艾撚有話過104期係特別既
睇埋落去，你可能有其他睇法

Historia...eat me

見人提先醒起 鐵路個幕冇女王 但係前半段就集中講女王個邊
其實暗示緊女王同班fd係兩條路嚟 艾倫揀唔哂兩邊
佢唔想女王變巨人而搞收容區 就會害死另一邊嘅同伴

你太可愛喇

短髮搞到仲man過男人
創哥強拆cp

面紅艾撚太可愛啦

等多陣

而家睇返團兵有種好sad嘅感覺

團兵是真的
多謝創哥

我真係好掛住團長

兵長係最溫柔既男人

Power

唔知團長仲係度又知道左牆外秘密會點

感覺女王已經唔太等同於104期嘅冋伴？
點講好 前期女王都淨係同Ymir玩
我諗佢都同Sasha熟 但Sasha都走咗
同Mikasa又唔係真係閏密個種朋友
第三季基本上同其他人都冇乜交流
感覺上真係了解佢嘅人淨係得番艾撚

女王嘅一生都少孤單

未睇哂電鋸人唔小心開左你個四重

表情一個姐，唔好諗咁多

充滿敵人同惡意嘅牆外
對佢黎講真係會好痛苦

個個都冇新衫著

大個左都買得返同一款衫幾impressed

左邊關咩事

WHO?

成日見ching你分析同推艾希，講到似層層，有時真係幾佩服
係有機會係暗示既，不過我係等結局再落定論

咁主席咪好慘

艾連件交叉繩T又係由細著到大

點得出呢個結論

今集對米卡莎係佢最後的笑容
之後就好似無左感情咁
其實佢既改變同艾倫好相似
兩個人呢一年間到底發生左咩事

大住肚坐喺張凳度感覺咁憔悴
之前都冇見過女王咁嘅樣
唔知真係孤獨定其他原因

巨人post中電鋸人招

我中槍

你問畫師

都係Mappa (今年出

碌到12頁都有圖，cls

02?

電鋸人嘅Power

Yes

有期日日重睇
真係認真睇呢套漫畫同推艾希要數到122話了
如果炒咗車我嘅反應應該幾好笑

呢個係巨劇透喎

搵人解釋下

呢啲小細節由佢啦
唔影響觀賞嘅

炒車都唔怕 本身巨人都唔係愛情番
艾希係soulmate已經好滿足

正

有分別咩

岩岩睇到有人話動畫第一季設定係刺繡唔係紋身
前後變左有出入，未睇返係咪真

有架

以為初期已經認真，點知去到122先係
就算炒車，艾希係有啲似既，雖然我唔係艾希黨

又睇得幾仔細

漫畫原本係紋身，WIT第一季改左刺繡，而家改返做紋身
咁多年黎手腕一直包住繃帶呢個設定好似冇做出黎

哈利路亞change

好想幫佢哋換衫

招已中心臟暴擊

要平衡返2黨

咁會俾人圍屌 同埋有可能咩 用咩理由

Power正

Mo + la

查返漫畫108話
搬野係捲䄂
坐車係長䄂（放返落嚟）

無睇錯既話

凶彈

我係尤希黨

團長如果圓左夢想應該唔會再有動力帶領調查兵團
佢唔退場真係好難寫落去

預計幾時出？好想買

所有重要配角死
一係佢係劇情上已經冇用
一係要用佢嘅死黎推進劇情

創哥好神

U記

波特果種係on99要人救，艾倫係plan好咗隊友嚟幫手，所以敢做大膽啲嘅決定，完全係兩回事

I’m always your friend, Ymir

未講呀

sasha

岩岩睇完咒術新果集，果邊啲動畫真係靚啲

就算角色死咗
創哥仍然會發揮Sasha嘅剩餘價值
其中一個就係艾撚同104期嘅分裂

肉....(艾倫笑)

電鋸人係今年出咩？我以為淨係公佈動畫製作

唔只靚d，好明顯大細超

我好撚想摸男神嘅abs

個邊有大水喉射住點同 集英社呢啲咪叫識做生意

都係唔係好明點解女王咁重要
猩猩本身就已經係王血啦唔係咩
任期又未到期可以中出多幾個黎生
定係一定要女人生出黎先繼承血統?

答咗會劇透
唔劇透嘅角度嚟講 吉克係咪順利嚟到係未知數
如果前幾集有意外而吉克死鳩咗
咁就得返女王一個
所以搵女王係比較穩陣

隔離有崩都冇呢邊咁嚴重

幾年前先同獸巨打大交
畀你係艾島人點信得過佢

猩猩肯生先得㗎

55555超靚

好過女王痛失處女

雖然佢成日唔同樣，但唔同得嚟都係靚仲有惠都好靚

猩猩淨番一年咋 冇時間
(同埋本身猩猩唔想生仔 之後會講)
要女王先食咗猩猩 之後先生仔

但為咗令女王唔曬食猩猩 得13年命
所以先提早生仔 咁就唔曬繼承beast titan

唔明

有無人知呢個人係邊個嚟點解啲人會問佢？

呢part我覺得班憲兵估錯咗
不過未做到唔講住

情報師嚟 好似

終於都有bug

真 呢幾集文戲都還可以，希望唔好一到打戲就崩

我嗰陣post上嚟都有諗過係咪假 英文得嗰幾個source中文完全見唔到

PV呃人架

有無人可以話我知發生咩事嗰3張圖係咪劇透嚟？下面全部加密唔夠膽開嚟睇你地講咩

冇啊話緊萊納佢地唔係英雄

真係出全彩嘅話一定好撚貴

我覺得還好，諗得多d既動畫黨會估到

Reactor 見度艾倫笑下都好激動好難得見度佢笑喇（好似冇咩機會了

唔止大水喉，隔離個監督識得多人，請得郁一啲勁嘅原畫師
巨人重要撞正武肺，準備時間少咗，工期又緊張

其他人食猩猩都得㗎? 點解要女王食

咁我唔想諗了

同之前op一個道理
你唔知就冇問題

因為地鳴要王血巨人，而王血得返吉克同女王兩個
其他人攞咗獸巨但冇王血都係控制唔到地鳴

不要...

Only abs

冇辦法
猩猩剩得1年
就算依家猩猩肯瘋狂中出量產王血
都要1年後先生得出
之後等班量產型王血b大都要幾年先可以承到巨人
所以呢段時間女王一定要繼猩猩keep住王血

放心
除非佢3d技術突飛猛進

推

呢集文戲如果唔係關艾希事係好衰吓聲優carry返咁解

猩猩本身係王血咩?

媽媽(微笑巨人)係王血呀

係
戴娜係大陸最後王血

中後ok嘅

我屌 係啵

送啲Q圖俾大家平衡返

呢集冇戰鬥 d角色就畫到正常水準

有D位額頭高到脫髮咁

molamola

期望值已經降到0

咁先正
利申由漫畫kenny出場之前已經追緊呢對cp

利笠都好正

係咁㗎啦，成績好既prefer同返成績好既玩埋一堆

女巨人J圖就有張，要唔要

我係BL黨但係成日po BG

你心地真係好
不嬲都話BL黨最有愛

幻之第十人：人狼巨人會出場

如果波波之後都無俾艾倫捉返帕島既話應該唔會有事除非佢柒多鑊自己衝入去

你=賈b=善良bl
其他=惡魔

Ymir

老女人呢段好正

咁邊個係天狼星

呢段兩個好煩

我係法仔

仲有上次問艾倫做咩無喇喇講自己個巨人名
同埋開會果陣話艾倫處於果啲年紀所以先會起身講講下又唔講

呢pair唔知有無希望

冇睇漫畫 係咪單純畫漏左

法仔同GABI兩人監倉獨處⋯⋯
沖涼唔知，但去廁所一定要一齊了

巨人3d其實邊到出問題
用太多3d?

Memory

King Floch

月之巨人

好出戲
吉克隻色夠深&有毛 還接受到
進巨真係比我咁嘅feel >>>

全死了
比亞妮踩死打死

3D進巨好似鋼鍊FA安比既真身

臭G

暫時未估到曬成個故事架構
但睇完s1-s3再加上你地講既野（無睇過四重）

我覺得會發生既情節主要係
1：sasha之後仲會繼續出，就算唔係返生但佢會有身世秘密
2：mikasa身世會公開，佢實有未知既能力可以幫到柏島
3：mikasa會繼承巨人，咁樣三主就可以合作變巨人救島，最有可能繼承女巨人
4：annie會再出場，話曬未死
5：gabi / falco會倒戈幫柏島
6： reiner會死，鎧巨會隨機去左某個細路身上
7：瑪雷內部仲有柏島滲透既人存在
8：瑪雷會用反間計，放返間諜落柏島
9：反巨人最終武器會出現，一定逼到柏島最後出地嗚

不過要睇埋落去先，未估到eren會選邊個做繼承人
我覺得吉克個plan實無咁簡單，唔似係想幫柏島，應該係東洋人有份策劃（暗地想借柏島滅瑪雷呢個強國）
希望唔好比我做中曬

9中1

中1個半字

肉便

So is always like that in the evening time
We drink and we sing when our fighting is done

漏左講呢兩樣

10：女王會死，佢後代會成功繼承巨人
11：柏島內部分裂，留島派vs滅世派 或者 主戰派vs和談派
11應該大機會，覺得作者係會用現實世界既政治野寫劇情

女王明明gay都被迫男女cp

Gay 乜鳩
被中出了

估得幾好
中咗1個，大部分中一半，其他就唔中同未中（大機率唔中）

見漫畫po仲拗緊邊邊啱，
創哥真係寫得好好

中0.75，其他未中

多謝你
得你話我估得幾好
希望中同唔中都可以見到eren有開心既一日
想睇佢地三個好似thanos咁贏左然後歸隱田園同女王經營孤兒院

我唔係講笑，
我真係睇唔透之後會點，你講嘅野我都唔知會唔會成真，
不過我保證中間驚喜十足，

咒術潛力高啲，進巨市場已經飽和咗，現實就係咁殘酷

有陣時知少啲，人生會好過啲

遲啲會講馬騮嘅故事，到時候大家就會明佢係一定唔會生仔

畫漏咗啫

我手鬆，中2啦

歸根究底都係二季遲整。

Btw
一季時我真係覺得巨人只不過係熱血番，一時紅姐，主角簡直係無腦傻仔，仲有威能可以變巨人呢啲on99設定
二季時我對佢觀感仲差咗，做咩自爆，做乜鳩巨人會倒戈
睇埋三季同漫畫，對唔住原來我先至係最撚蠢嗰個
而家我睇返，主角識變巨人、巨人會倒戈、萊納做自爆仔根本就係神劇情，我當時點解會發現唔到

我無劇透下睇晒，好爽所以要保護咩都未知嘅動畫黨

阿撚>艾撚>艾倫>艾主席

我開巨人係想唔用腦睇熱血動畫，咩都冇search 過以為係人打巨人，都睇得幾開心，個氣氛做得好緊張熱血

...點知原來用咁鬼多腦仲要而家睇番真係咩都可以喊

哇原來漫畫po 長文分析打緊交果然要用好多腦汁
還番單純熱血比我

所以漫畫post不嬲唔做無謂猜測
除非佢有好明顯伏線

嗰個character development

創哥連續打我塊臉
但最好笑嘅又打得我幾爽

我想一路比佢打到結尾，希望啦

就算之後被人cap圖被人笑都好
我都會講 我相信創哥

嗰度開戰噉
遲早隔空對打到電腦大爆炸

我已經放棄追post
in 創哥 we trust

原來真係好多巴打由漫畫po過嚟呢邊避戰火

等睇動畫黨加入佢地大戰，不過來來去去都係嗰啲立場同論點，我就等下喇
我仲好信創哥，就算被人笑我都信佢埋度靚尾

屌那星，見到張英雄自由正義都估緊分裂再倒戈，而家咁樣。。。。

佢11中2差唔多啦，嗰兩樣好明顯，又好快講到
分裂就預咗，104都咁冇喇，喊囉

屌
今次還好
之前 試過4 5點仲嘈緊
個時我一夫當關
唔知點解同立場個啲瞓撚曬
相反立場個班就彈曬出嚟

一生出嚟比老豆當係工具人已經係好好嘅理由

我都係

我一開始都會盡量觀眾視角睇立場對比兩邊資訊唔平等下，點樣做度好啲嘅方案，你知啦後期好大分別

而家我真係無力諗，我都係J艾撚算，只係想睇佢係結局會點

唔會啦，我唔信都完喇，唔好再loop落去

呢度不嬲漫畫多
上星期漫畫出 D人返唒去漫畫post
呢度死post

估姐

我只會企係創哥嗰邊冇咩事，138先叫我

你咩派？

BL黨都走埋咪咁

你繼續死出去啦

上面講左
動畫post係咪已經可以講得咩派?

我仲係艾希派

四重 plz

係 我記得推得好慢 個陣我好少留言 漫畫動畫po都係得個睇字
本身想係個邊講啲嘢 但我唔想比人屌就過返嚟呢邊

我最近冇po 圖㗎，只係Po 104同艾撚，唔好逼我

可能做晒16集都未得

邊個比你屌鳩我兄弟
炸你啊拿

我咁估單純係因為第四季一開頭個段

係
有時噉爭拗法會腎上腺數飆升唔識冷靜
所以我要嚟呢度放鬆

米希黨assemble

好同意，睇動畫嘅觀感真係震憾百倍
所以我現家忍口，一諗到我劇透咗，就會令佢地睇到呢啲位果陣先知唔睇劇透會好震撼，但已經無咗嗰份感覺，肯定會好憎我

致動畫黨嘅朋友
結局完咗之後你不妨打開返四重嘅嘢
你就會知道當時我地漫畫黨每個人嘅諗法
到時誰是誰非 就輪到你判斷啦

珍，冇理由前面啲劇情咁正，後面會咁樣爛尾

yeah~估中左
都唔係第一次分裂啦
打完annie咪內部分裂過要滅調查兵團
依家要估分裂就多數係左膠armin vs 主戰eren
佢兩個實會遠行愈遠

噢...聽你咁講唔係armin vs eren
係connie vs eren

最尾戈張，可愛mikasa

依家做動畫黨 感覺就好似做緊牆內居民一樣

覺得呢個家紋設定完全係做多左

Eren: You seem happy
Historia: That’s because I am

唔好意思 最近先紋
劇情所需

一路都冇人同艾撚有好明顯嘅愛情
艾希已經係最接近
Armin Mikasa就一早係family zone

本作最大既BUG

團長
仲有2xx個新兵
會懷疑係理所當然

小時候你看的是我老母

一早死咗

好慘，第二季最尾個集表埋白都話無

表埋白 但艾撚又走撚咗

壞過凱婷

Long live the Queen 👑

細個比艾撚睇嗰個喺其他地方

艾撚有一種非處嘅氣質

第一張cosplay紫羅蘭

因為同一個配音

劇透左真係差好遠
我被劇透過sasha既死

巴打咁努力同人拗真係好勁
漫畫po睇耐左都係唔同既人入黎拗同一樣野，無限loop，我都無咩心機追

咁係咪應該加埋吉克入去

有啲時候有啲人係唔屌唔得
我漫畫post #513放左張圖
你睇完就明點解我話唔屌唔得

放心 已經預見動畫post遲早係咁

和平討論都還好
試過有d未睇曬我講乜or get錯就屌曬老母

漫畫一開始就有的

紋身係日本已經壞印象
仲要比個小朋友 應該出唔到街

我費事理喇果啲
大家都唔係on the same page點傾，屌完佢佢又唔會覺得係自己柒

當初第一季動畫改左做手巾之類

中學男神

咁動畫係咪一路無繃帶
當初無傾過？

如果係特登整到
一個紋身world、一個刺繡world
即係代表…

想做主席夫人

我果集俾人透完即刻睇哂漫畫喇
所以不嬲都respect真動畫黨，左避右避

代表有bug

Propaganda

創哥好中意西方文化
特別係北歐神話

艾希真係好正
沉晒船

Beauty and the Beast

艾希係唯一出路

你為咗bl 拋棄橙頭了

你估咋

唔係咁簡單
佢兩個係真愛

成日摸手仔嘅艾希

艾希物資組

其實呢度係咪艾希黨多

BL最多

有冇sheshe?

你想要咩cp 我都可以提供被你

係唔係摸手仔摸得多先大肚

冇乜

我艾米艾希都冇所謂
最好全部要

艾妮

Btw依家主流ArminxAnnie

唔信成日摸手仔 乜都冇做

斬完阿妮，單純動畫畫漏

同人漫真係唯一一個想逼自己學返日文既動力

WIT自己改咗漫畫設定，家紋一直都有

動畫唔係畫漏，係改設定

頂你唔好誤導動畫黨，係WIT自己改設成咋

食皇血饅頭

改咗做刺繡技術

其實叫zeke呢一年瘋狂屌女埋算 係要搞到historia

EAT ME

佢基佬黎

睇佢都就黎忍唔住要同兵長表白

大家可唔可以應承我，去到完結都會堅持假b必須死

點解zeke唔同yelena扑野

冇辦法
D王B出咗世都唔可以即刻打針做巨人
所以女王一定要做

真靠本子學日文

係p站見到啲漫畫唔識睇覺得自己是零

Twitter啲短漫都係淨係靠漢字估估下

巴打學緊日文？

駁唔到

ching 高汁

mappa無畫，可能bd會修
wit真係唔知，不過最想知點解要改家紋->刺繡

When Jean noticed Erehisu before us

其實我都唔想理(我其實唔鍾意同人嘈 雖然我成日忍唔住 )
問題係個班正皮嘅CD ROM
主要係見到咁撚on9都咁多正皮 (唔係頭幾個comment喎 係第十幾頁 都有20幾個正皮)
你就會明白已經唔可以唔理
一定要有個人指出有咩問題 如果唔係之後好易帶風向

連登班漫畫黨不嬲戇鳩架啦
130話個po最高正評嘅comment係女王為咗五十年計劃先大肚，犧牲自己嘅女王先符合人設
下面成班人爭住話好有深度 pin this
用屎眼睇漫畫 用腸神經系統嚟思考

之前一直學緊，本身想拎CEF但太廢fail左兩次N4跟住放棄左

查咗陣三笠嗰度

大致上都係話wit唔知點解改咗設定
之後wit動畫，三笠好多位無咗嗰紋

等睇wit有冇原因要咁改

Wit無諗過出續集
點知爆紅
而家搞到mappa好尷尬

創哥 有傾過
唔係既話點會原作同tv版 有d唔同

不過佢地應該冇留意呢d位去執掛

估
唔關續集事
因為家紋漫畫一早有，家紋既設定用嚟連返東洋線
嗰設定咁重要都改，真係想知點解

見有動畫黨話今集三笠有家紋，覺得好突然
不過都見有人幫mappa解返話

呢個channel整既角色AMV幾正
有冇人都有睇?

用左輕薄的假象
你識條鐵咩

睇曬漫畫嘅艾希黨可以入嚟

紋身唔好掛

漫画不嬲都有
係動畫先改咗

個集穿插嘅分鏡用嚟補充另一邊嘅情節

暫時仲未中過會努力

唔知2013年動畫有冇紋身出得街

如果係規管問題
漫畫都係用野遮，動畫照跟都ok
字眼唔用「紋身」之類，改用獨有印記都ok

等睇WIT有冇解

wit：已經唔關我事

細路唔畀紋身咪改
不過2年前嘅mikasa係幾多歲

但細路可以殺人

未過20都未成年

全世界都係咁
係唔比殺細路姐

之前好似有巴打share過，佢啲片好好睇
有幾條我都睇到喊

又要紋又要遮
咁點解唔紋係啲無咁顯眼既地方

23M d片高質呀

今日出左新片
Berutorto同Sasha

越睇越正

日本初高中生不嬲滿手鮮血

mikasa同sasha既百合圖

有無H漫

我覺得呢pair有feel

軍雞

廣場巴好多貨喎，講親咩都即刻拎到出黎

巨人post清泉

我尋日見度呢個笑死，成隻扔落去

到底係有幾污糟先會成隻丟落洗衣機

魯迅開窗論：
“中國人的性情是總喜歡調和、折中的。譬如你說，這個屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不容許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。”

之前討論H漫就話人變態
依家BL黨當道就話H漫係清泉

呢個面紅真係睇唔夠（如果唔禿頭

再次證實魯迅係岩既

現代背景，正

一開始身為BG H漫黨既本人已經俾你地插到轉投BL黨

係咪要開始搵返啲重肉既BL返黎

植入式廣告

好好睇而且好自然 艾希兩個人好襯

zeke同兵長，呢pair好重口味

呢對真係唔係太ok

我冇點出過聲

WIT：呢單嘢唔係我跟開

一個小貼士
漫畫結果條時間線同而家動畫做到個位
只係差幾個星期

新嗰集一出就好多面紅圖

艾利艾

今日po下歐尼醬同其他人先

阿妮個種係床到應該好好打

好想比佢踩(人類形態)

酒仙

犧牲自己而大肚係唔符合人設

第二季女王同Ymir講 自己無論如何都會企係Ymir個邊 女王係個種為咗自己朋友會犠牲大多數利益嘅人

第三季女王同艾撚講「愛哭鬼、閉嘴，驅逐巨人這種麻煩事誰要做啊?不如讓人類滅亡算了，聽懂了嗎?我就是"人類的敵人"、最差勁的超級壞孩子！我要把艾倫放出去，然後把世界全部毀滅掉！」再一次證明女王係會為咗朋友會放棄「拯救世界」

試問女王點會為咗人哋 拯救其他人而生BB

犧牲自己係唔撚符合人設 如果你想用佢被迫做女王駁我 Sorry女王係因為想開孤兒院而幫一啲同佢相同經歷嘅小朋友 所以最後答應做女王

前期Krista：乖寶寶 會犧牲自己 為人哋而活 從而去提升自我價值嘅人
後期Historia：壞孩子 會犠牲大多數人利益 為自己而活 只會幫朋友同伴

試問為自己而活嘅Historia仲點會純粹犧牲自己而大肚 突然變返第一季嘅Krista呀屌（可能創哥有其他諗法 快啲屌醒我...)

咁即係動畫一開始係改左做刺繡 係到第四季又無啦啦跟返漫畫做紋身 搞到唔連戲...

Historia價值觀：自己＞自己重視嘅人＞帕島人＞其他nvm

當初動畫點解要咁改就真係得wit先知
未成年紋身唔出得街可能係最大原因，唔知

總之動畫黨知道依樣嘢係漫畫一直都有，唔係bug嚟就得

我唔想睇吉克兵長cp

吉克 團長

吉克同細佬就好

佢兩個溝死女多d

Ching 識嘢

艾萊啱唔啱

呢pair ok
不過呢度好似全部都係艾利咁

由season 1等到依家，終於等到armin annie變主流cp

我艾利艾 艾萊 團兵都ok

其實最鍾意Jean x Armin
不過好似冷得濟

竟然係讓仔同明仔，我食讓仔馬可同讓仔艾撚

有冇諗過女王如果冇大肚，吉克一上島就會死？

嗰陣睇season 1覺得佢哋之後好似成日痴埋一齊咁

點解要支持艾倫x希斯特莉亞（下稱艾希）？與其話想組CP，倒不如話艾希就係進擊的巨人嘅故事主題本身。

打破輪迴：
諫山創一直都講緊一樣野：巨人嘅故事係不斷重播嘅悲劇。無論係梟嘅對白（「重複嘅歷史、重複嘅錯誤」）、島民一開頭畀馬來戰士攻擊、馬來人後來畀島民突襲、甚至係馬來篇一開頭戰士隊再次破壞城牆，所有事件都係反反復復嘅輪迴。

當艾倫同希斯特莉亞喺埋一齊嘅時候，故事就再一次重覆。格里沙係復權派嘅領袖，艾倫係復權主義者眼中嘅精神領袖。戴娜係馬來大陸殘存嘅皇族血脈，希斯特莉亞係帕拉迪島上殘存嘅皇族後裔。格里沙喺19歲嘅時候同戴娜生咗吉克，艾倫喺四年後嘅年紀正正係19歲。

係咪好清晰？由故事嘅視角嚟睇，一切嘅對照同巧合都好工整：如果重覆上一代嘅錯，生出嚟嘅下一代只會淪為吉克咁嘅政治工具，但係連鎖將會由艾倫同希斯特莉亞斬斷；佢地唔願意為大局犧牲下一代。

超越父親：
「超越父親」呢樣野，係諫山創一直特意安放喺艾希身上嘅獨特命題。巨人漫畫嘅最後一格係一個男人抱住一個B仔，而據創哥所講，呢一格嘅創作意念係「呢個男人已經超越咗佢嘅父親」。

如果希斯特莉亞為咗政治目的而生兒育女，佢同雷斯一族有咩分別？佢生仔嘅時間點係，而好明顯地，佢並唔鍾意路人男；為咗強調呢一點，漫畫同動畫都專登放大四年後希斯嘅死魚眼表情，以便我地明白有啲野唔對路。如果路人男係老豆，個細路將會係為上一代嘅重責同埋仇恨而出世，而父母對新生命嘅祝福將會付之闕如。如果係咁，希斯特莉亞喺皇政篇擺脫老豆所安放嘅使命，為自己嘅生命作主嘅劇情將會變得可笑而無意義：佢只會同自己嘅父母一樣，為自私嘅理由葬送下一代嘅生命意義，希斯嘅角色成長將會全被白費。

嚟到艾倫，情況就更加簡單：我地已經清楚睇到格里沙嘅過錯。格里沙係境界線同梟講：「我係一個失敗嘅男人、老豆、老公。」佢完成唔到佢嘅使命，為咗自己嘅計劃犧牲咗吉克嘅童年，最後避免唔到妻子被變成巨人送去樂園。艾倫係老豆嘅話，所有對照將被賦予咗莫大意義：佢會成功保護帕拉迪島，成為超越格里沙嘅男人；佢會成功保護自己嘅細路，令佢不至於變成大局之下、家畜一般嘅犧牲品，甚至為子女留低一個不再有異族壓逼同血仇嘅世界，成為超越格里沙嘅父親；佢會用盡方法令希斯不至於淪為生育機器，不至於墮入親子相食嘅連鎖，成為超越格里沙嘅老公。

由敘事嘅角度，艾倫做老豆係對巨人主題嘅又一重升華，精彩到令人覺得諫山創無理由要退而其次，選擇畀路人男做老豆。

角色塑造：
尤彌爾叫過希斯特莉亞要自豪咁活下去，而自豪咁活下去，往往就係對自己誠實，甚至係做出自私嘅選擇。自私嘅意思，可以係將自己放喺島民同世界嘅利益之上。正如頭先講過，希斯擺到明唔鍾意路人男；如果佢為咗一個宏大嘅計劃而同一個唔鍾意嘅男人性交產子，將自己同細路交畀島方控制，希斯仲能唔能夠為自己嘅歷程自豪？佢能唔能夠成功咁主宰自己嘅生命？

如果你話佢別無選擇要接受計劃，事實就係冇人逼佢咁做，甚至係。艾倫直到呢家都係為自由而戰，Kenny直到最後都係追逐緊更大嘅力量同眼界，尤彌爾直到最後都係堅持住為人奉獻嘅性格。如此種種忠於自己嘅角色塑造，點解偏偏喺皇政篇講過自己係自私、係壞孩子嘅希斯就要背離角色一路以來嘅成長弧度？

艾倫由望海前後開始，就特別想袒護希斯特莉亞，甚至去到。明顯地，艾倫唔能夠接受希斯成為生育機器，但係佢似乎連希斯拎巨人之力都唔願意。如果希斯變獸巨，艾倫、希斯、阿明三個巨人一齊反抗，島方政權根本冇還手之力。倒不如話，艾倫唔願意接受希斯縮短壽命嘅未來。呢一點由馬來篇艾倫同法爾可嘅對話更能夠睇得出，有人話法爾可係對照緊米卡莎或者係104期所有人，然而動畫更加明確咁否定咗：法爾可淨係講咗唔想一個候補生拎鎧之巨人。艾倫可以問個候補生係咪屋企人（米卡莎），係咪朋友（Jean、柯尼）；但係佢第一個猜測係「女仔」，或者就代表住佢明白呢一份唔想女仔被變成巨人嘅感受，甚至係明白甚麼叫做愛。喺馬來療養院嘅對話明顯地對照緊呢樣野：正如法爾可想將賈碧由成為鎧巨嘅命運拯救出嚟，艾倫都用盡方法嚟幫希斯由繼承獸巨嘅命運中解脫。

TLDR: 艾希係唯一一對能夠咁切合巨人作品主題，甚至將之昇華嘅男女關係。

冇，原因有二：

笑咗 有冇睇漫畫

巴打呢篇打得好好
雖然唔係艾希fans但你講得好合理

支持

比個唔愛既人破處

你點知尤米爾無裝假狗然後

可能萊納都偷入過

突破Wall Historia

動畫應該改落腳板底就最合理
又或者話搽左肉色野遮左

咁而家最新集要SHOW比人睇個陣咪好柒

隊隻腳埋人地到

腳板底係咩料，反清復明咩

Btw, 家紋係一直都有嘅設定，唔係後期追加，火車果幕純粹畫漏咗啫

動畫福利呀

4Chan /snk/ 2020年1月至2020年8月內嘅thread
呢幾日搵、翻譯加潤同埋加圖嘅艾希潮文出處 咁大篇好撚頂癮

屌樓上Po 7咗添

班鬼佬識得整meme，但現實都係冇人戴口罩

我發現無論喺邊度，艾希黨都係特別乞人憎，我唔明點解咁多艾希黨覺得自己高人一等
現實中只係一無是處嘅毒撚垃圾

係，低層人士嚟

艾希本身就係冇咁合理，但係死都要講到有啲乜嘢好深層次嘅刻劃，好似如果結局唔係艾倫中岀既話成套嘢就係垃圾

之前創哥係season3開始錄音個陣 有去睇吓Kaji配成點 當時kaji係配緊Eren同Historia屋仔傾計個一段

Kaji錄咗第一段之後 創哥建議: For the line “I think it’s better this way, in between here, Eren never really understood Historia, but he finally came to understand her a little more, he was happy about understanding her, or rather, relieved. He got excited. Then he said “I think it’s better this way”.

Kaji聽到創哥建議之後就再錄第二段，但創哥反而第一段好啲，第二段嘅艾倫講嘅嘢令到佢覺得有少少唔好意思（kaji配得over jor)

所以創哥都算重視艾撚同女王嘅interaction，希望佢哋嘅關係處於互相了解狀態，更加顯示艾撚係真心想了解Historia咦個女仔

Let’s go

可以話阿媽叫mikasa大個之後紋返個家紋落手腕度

艾希黨世一

搞咩

cp呢啲無話合唔合理既

師兄 建議你去Twitter行下
艾希黨根本就處於被人打嘅狀態
論數量永遠係青梅竹馬同BL做主流
唔明點解你會話我哋「覺得自己高人一等」
想po下文 講下theory姐
依家有針對Mikasa同BL咩...？

我係農希黨，支持無名毒撚農夫

咁你講下有咩唔合理 大家一齊brainstorm

#27
我真係唔明白，不嬲巨人都有好多唔同嘅CP，但係剩係得艾希先至鍾意周圍撩交嗌

支持 你鐘意就得

毒撚失敗人士都有中出權，點解全世界覺得農夫君好似犯咗老強咁

艾希黨，支持農夫ntr

因為女王個眼神好似H漫俾無名氏姦完嗰種feel咁

咩ntr？農夫君係名正言順咁同女王交往

農夫君碌嘢太勁，女王元氣大傷

部分姐 放心我哋會輸的 BB爸爸是農夫 創哥會被答案 艾希做soulmate就ok了

記得佢同農夫未結婚 點解唔結 女王明知做私生子女係唔好 根據以前童年經歷

如果講合理一定係艾米，不過其實最後都係睇創哥點寫既姐，但無論係twitter 定係p站，每次其他CP都會有班艾希黨搞事，講到有幾合理其他CP就係垃圾真係好煩

人少少我認左佢
個肚我既

分清楚啲，未婚產子 =\= 私生子

Ok you win

我早你少少

成日見到某啲艾米黨連人地討論緊女王有無呃班憲兵，都起曬鋼咁話咪講咗農夫係老豆囉仲有咩好討論
咁第一集夠講過牆外無曬人啦
結果係點先

你個肚商會會長

讓仔艾撚正啊，而家有黑色長髮嘅係艾撚

點解會係佢

非婚生子女指在受胎期間或出生時其生父母無婚姻關係的子女。（當時咩年代呀 叫私生子女合理）

記唔記得班憲兵點形容女王:low-born

G持

我再講多次我唔係艾米黨，係成日都見到艾希黨講到如果結局係艾米就等於巨人係垃圾，呢啲言論真係令人好反感

都可以啊，我有圖都save

僅論現有內容，艾希有機

邊度

畀你發現咗，其實女王同我有婚約，所以唔肯同農夫結婚，對唔住令大家失望了

係讓仔嘅理想型

艾米都話艾希結局=垃圾

一於咁 所以cp係巨人都係垃圾

真，艾里先係可以破除仇恨嘅cp

其實最合理係艾明，創哥認證

屌你老母，幾個月前整嘅圖都中到三個，咁準

正尤其係第一張

其實咩cp 有咩所謂，都係睇度兩個有火花咪鐘意咪由人去講下囉

我唔食艾希都覺得佢兩個互相理解嘅友情好有feel同理，我都會覺利艾利嘅師徒火花正

反正艾撚唔會有咩愛情結局

無論結局係艾希艾米定艾里，我都會繼續all in 創哥，但希望艾希黨學下尊重其他人

啱，all in 創哥

正，但係而家咁少sad

你真係一個戇鳩仔，一直以來都冇刻畫艾希，突然間彈個CP出嚟，正常人都會有呢啲疑問啦

從來都係解釋艾希點解咁合理，邊有時間同你分析艾米點解唔成立，自己被逼害妄想症又賴鳩艾希黨

歡迎巴打入BL黨

你老母生你個陣就冇刻畫你個大腦皮層皺摺呀

我係滅希黨

點解傾cp都可以屌鬼

艾約

唔好睇少cp黨爭

利申覺得有人把口好臭
都係bl黨最和平

似係某啲艾米黨話自己最合理然後叫艾希黨唔好ff咁多

我開女巨人裸照 應該冇事

真，為咗斬斷仇恨，我決定娶女王為妻，將天下仇恨歸於我一人身上

對稱就等於係？如果你咁樣講嘅話我里米黨贏撚咗啦，你睇撚吓幾多畫面米卡莎同兵長係對稱。不過個重點都唔係艾希係咪合理，係一直以來都冇好多場面寫佢哋之間嘅感情，先至會令啲人有咁多呢啲疑問，如果最後創哥俾啲位去解釋，好多人都會覺得冇問題，依家重點唔係呢對CP，係啲好似你咁嘅撚樣唔識得尊重人

我都想知

哎屌 想避世

仲以為今集可以和平下添

明明呢個已經係漫畫post既避世post

呢度經歷過Mappa vs Wit大戰
經歷過BL 依家連CP都要經歷

再下次咪要經歷返漫畫post既劇情

巨人世界好撚極端

cp黨爭可以嘈到好大本來以為bl會嘈得勁啲點知咁和平

如果反對艾希就係les或者豬扒，咁我係男人你點樣解釋我嘅心理，同埋好撚想知道你現實之中有幾撚成功

我唔信
利申自己曾經仲係艾米黨既時候俾艾利黨話艾利先係官配，艾米黨唔好ff咁多

我嚟呢度純綷想驚嘆創哥奇思妙想咋

嘩咁又過分左

係咁啱呢個post既BL黨冇CP潔癖啫

鬥cp幾好吖
好過成堆BL黨
你話班人真係基佬都算
但去屈班角色做基佬
好撚噁心🤮

Twitter 大把呢d又當睇唔到吹咩

>一直以來都冇刻畫艾希，突然間彈個CP出嚟，正常人都會有呢啲疑問啦
>依家重點唔係呢對CP

想睇圖，我就po咗好多啦

A或者B會反對艾希，唔代表反對艾希就係A或者B

我都好失敗

出面bl黨可以好吵但呢度好博愛

所以唔介意睇艾利同人圖但係唔食呢pair
多得嗰班腐癌唔少

所以好鍾意喺度傾BL

喺度傾bl好開心

年初七放寬堂食至晚上10時 美容健身體育處所重開

政府宣布本周四、年初七起有條件放寬部分社交距離措施，包括恢復晚市堂食至10時，限4人一枱，部分餐飲場所需要增設有利通風的裝置。部分表列處所可恢復有限度運作，包括室內外體育處所、健身中心、美容院、主題公園、電影院、桌球室、溜冰場等。食物及衞生局局長陳肇始表示，新增最少兩項防疫措施，包括要確保使用者進入場所前，要用「安心出行」手機應用程式掃瞄，或登記姓名、電話及到訪日期時間，亦要保留記錄31天。當局亦要求，有關處所的員工需於本月11日起，每14天進行一次檢測。陳肇始說，如有場所未有採取有關措施，在考慮涉及風險等因素後，需要維持堂食時間至下午5時59分，每枱不能多於2人，為期3、7或14天，以減低傳播風險。另外，部分處所仍然需要停業，包括浴室、派對房間、夜總會、卡拉OK、泳池、麻雀耍樂等。如有餐飲業負責人或處所管理人違反有關規定，會被視為干犯刑事罪行，最高罰款5萬元及監禁6個月。2人限聚令繼續維持，陳肇始說，若疫情沒有重大變化，會於短時間內尋求行政會議批准，放寬限聚令至4人。強制戴口罩要求將延續至下月3日。

2021-02-16 17:43:27 (2)

其實岩岩join呢個po果陣都surprised有咁多BL黨
以為連登無呢啲

巴打想停戰想到po埋新聞

其實錯post

點會呀

我係清泉

艾希友人以上 戀人未滿
艾米青梅竹馬同日對夜對嘅感情
不過睇艾倫嗰衰仔，頭三季呆頭呆腦唔爭氣，四季同漫畫又難以捉摸噉，

Cls

艾米...

清洗罪孽嘅時間到了

艾倫由細到大都唔覺佢對米卡莎有愛意
點睇都係當屋企人多
講真我覺得佢將Mikasa同Armin係放係同level

呢度冇喎
冷靜D

咪就係
如其艾米艾希內鬥
不如團結打倒bl先

我身兼BG黨同BL黨兩重身分

同意，Mikasa係親情近愛情，女王係友情近愛情
不過艾倫真係

唔好鬧交啦一齊做歐尼醬黨食枝煙睇下報紙透下氣咪幾好

團兵 艾利
呢兩個好正

我討論巨人
我不講兒女私情

艾撚不嬲冇愛情

希米：

希米黨：

艾倫既理想型係Reiner
姐係眾人既大哥哥、有領導能力、有目標有抱負既人。
唔講女王係咪呢一種，但米卡莎個種跟尾狗艾倫點會睇上眼

艾希黨要人
繼續食花生先

我幾鐘意吉克，先唔講佢嘅思想，佢嘅性格其實幾惹笑幾調皮，加埋子安武人把聲

之前睇到第二季最後頸巾嗰度，mikasa個聲優覺得係艾倫向mikasa表白定求婚，艾倫個聲優話艾倫無咁既諗法

唔係挑艾米黨機更加唔係借啲意想講艾希好合理

有冇諗過唔係個個想睇人搞基

咪扮野，你見到有巴打share H漫即刻話人清泉
清泉=H漫黨

佢呢啲4mk 不嬲打丁行先

夠唔係個個都對皮克個屎忽有興趣啦

原文喺度，印象中係S2 訪談cd
Q. Didn't you feel odd to hear "I'll wrap you the scarf again and again forever" as Eren's answer for Mikasa's quotes? Her words were exactly like love confession.

Kaji: "Mikasa might be feeling something pretty close to love confession, I assume?"
Ishikawa: "We 3 had discussion regarding that scene a while ago. 'Mustn't it be Eren's marriage proposal for Mikasa?'"
Inoue: "That scarf is like a wedding ring for them."
Kaji: "Eren wouldn't have such idea at all in there lol"
Ishikawa: "But Mikasa might be thinking like 'Eren just told me he'd take all responsibility for me...!'"
Inoue: "She'd be like, 'He said he'd be with me forever...!'"
Kaji: "I love Mikasa for that trait, but Eren maybe feeling none of the above we've been discussing...

艾倫頭三季熱血撚，四季做孤狼，
兩個女仔係你面前都唔識表態

利笠可以
其實佢兩個都好襯

艾倫x自由先係官配
艾米艾希艾利etc全部死開

我都好鍾意利笠cp

巨人嘅邏輯一向嚴謹
唔係好明艾米點解會合理d
明顯表現出黎既係三笠單戀艾倫，而艾倫wfc

比你捉到

佢啲fan art都好正 啲artist好識拿捏佢比人嘅感覺

我由post 5 #210開始bin團長巴到依家，呢啲嘢呃唔到我

其實佢哋兩個一齊係最好嘅結局
起碼兵長長命好多，艾撚四年就死，米卡莎要守寡

不過創哥唔會咁好人

真，艾倫一定唔會係一個安定既老公，太嚮往自由
所以兵長都係留返俾我喇

紅蓮の弓矢邊個cover最好聽
改左arrangement都唔緊要

1. 米卡莎呢個女仔被葉卡一家收養。佢對艾倫抱有屋企人嘅愛，並不願意畀任何野阻住佢保護艾倫。(2013)

2. 米卡莎覺得自己大個（/成熟）過艾倫，艾倫覺得米卡莎好麻煩（類似老母個種掛，呢度嘅語境點都唔會係憎嘅）。（2014)

3. 我覺得啲人突然喺初中就開始拍施都幾怪，甚至有啲噁心——我地明明好似兄弟姊妹咁一齊長大。(2014)

4. 對艾倫嚟講，米卡莎與其係愛人，倒不如話係老母咁。(2015)

5. 當時（艾倫打拐子佬）艾倫令米卡莎見識到一套新嘅價值觀，就好似初生嬰兒見到一個大人咁——類似係呢個例子之中個種崇拜同信賴啦。但係事實上艾倫比米卡莎更加幼稚。自命為艾倫嘅看護人嘅時候，米卡莎有時會諗「呀，呢個細路真係令人擔心。」 (2016)

6. 我覺得米卡莎如果成世都淨係同艾倫一齊，咁都幾可憐。(2016)

7. 葉卡一家養大咗痛失血親嘅米卡莎；葉卡一家就係米卡莎僅存嘅家人。失去咗格里沙同艾倫老母之後，米卡莎決定拎起武器保護艾倫，因為艾倫就係佢僅存嗰個（家人）。 (2017)

8. 米卡莎畀葉卡家收養時，艾倫畀咗條頸巾米卡莎，個條頸巾對米卡莎嚟講非常重要。米卡莎好大機會將條圍巾睇成同新家人建立關係嘅象徵。(2018)

本來真係冇興趣，搵返啲圖先知就算艾希唔成立，艾米呢對cp都係ff出嚟
即係艾倫x米卡莎呢對情侶，可以話係一對無視作者設定同自己腦補嘅cp，唔關其他cp事，唔好拖艾希落水，thanks

呢啲叫同框唔係叫對照喎，屌你老母
我send個啲唔係同框就當係架喎ching

Mikasa 去到後面連刀法都學埋兵長

呢個就真對稱啦
咁巴打覺得呢個對稱（同樣英雄式出場）點樣補充到佢地之間嘅關係？

咁點解你覺得艾希對稱就代表佢哋之間好有關係？

始終都係覺得兵長係mikasa表哥

Jean 機會仲高過Levi啦

唔話佢哋係叔侄已經好比面我係利笠黨

不過其實個重點唔係個角色度，而係你地艾希黨唔好再侮辱其他角色，同埋標籤其他cp既人

就係咁樣先正

唔係個個人睇cp都係想佢哋一齊既
有唔少人鍾意利笠係因為覺得繼承梗好正，或者只係好鍾意睇佢哋一齊發威

我都係咁話

可以做巨人 但唔洗做生育器掛 如果佢係負責係咁生仔 咁佢有仔個時要用到佢巨人 就大住肚變？ zeke屌女既效率高好多 historia一年生一個 zeke一日屌十個 再俾佢地生 不過我諗背後應該有原因掛

其實關鍵係另一方(男方)有冇意思
唔通萊同希又有感情線咩

你唔好再引戰同埋搶高地得唔得?賤撚到
你見到有某啲黨派嘅人個質素唔掂咪屌鳩佢囉
你個陣唔屌 依家先嚟屌我地哩啲唔關事嘅
你自己睇返#690之前 大家好好地討論 你係要玩串個party
自己幻想就得 人地幻想就要比你地圖炮
垃撚圾 反省下得唔得呀

BTW
同你睇嘅嘢完全唔同
反而我係想艾米黨唔好再侮辱其他角色 同埋標籤其他cp既人
(拿我冇話你係咩咩黨嘅 對你係咩黨都冇興趣

#29
盲撚就驗下眼

咁點解你唔quote佢呀醒目仔
我又要搶高地
點解要地圖炮?點解我要比你屌?
不過其實個重點唔係個角色度
而係想你唔好再地圖炮
明未呀?

因為我真係解釋到囉屌你老母
有幅對照圖係充分條件而唔係必要條件

屌你老味真係好撚煩

原文喺度

我（同埋原文個手足）侮辱米卡莎做咩鳩啫？我地侮辱你啫

又嘈到d咩

50個post入面 有40個都係屌住推post

利笠啲關係變化好豐富

無罵戰點推po

好似你啲失敗者有咩資格侮辱人？

唔會人身攻擊 但對事唔對人

陣間又分post

我侮辱你使你批准？不如話連失敗者嘅侮辱都咁care嘅你，又好得去邊

btw本人言論不代表艾希黨立場，歡迎割蓆先，陣間條弱智仔又發病屈艾希手足

過漫畫POST嘈啦
個邊冇人

條友唔見多人唔撚會出嚟獻世架

好似呢啲一無所有嘅垃圾唔應該生存係世界，死返去睇達狗啦

叔侄有亂倫feel
不過利笠呢對好正

呢四年入面唔知兵長有冇教佢自己啲絕技呢

又關達哥事做咩撚野...

我唔知巴打你做咗乜
但身為艾希黨首席成員
我真係乜都冇做
大家唔好再屌啦

艾撚單身主義 所有cp都係ff ok？
但我是自由的 所以會繼續po艾希圖

完

今集啲節奏搞乜

Q:「角色是怎麼創造出來的？」
A: 我分成故事必要的角色，和創作而衍生而出的角色兩方。
必要的角色包括了艾連、克利斯塔、阿爾敏。
衍生出的角色則是：約翰、莎夏、萊納、里維等。
像里維，我是先隨便畫一個髮型類似德國兵的人，而衍生出的角色。
如果有這樣的特徵…浮現出想法時，角色便躍然紙上。還有像是以路人之姿預定出場一格的里柯，也是在畫畫時漸漸綻放出來的角色。

斷得好怪
大肚女王出場個幕又係
不過唔反

唔知其他cp係咪ff啦
但係艾倫x米卡莎一定係ff 有睇訪談同認真睇故事嘅人一定睇得出

果個po比較多三次元BL
我淨係鐘意二次元多啲

(漫畫post)
大家以後罵戰嚟哩到
個到好歡迎罵戰
已經唔知第幾次
依家仲要冇人用緊個場

其實艾希係兩兄妹 你睇吓幾似樣
佢哋係唔會有愛情 純粹soulmate咋

原來係咁

動漫我都係鐘意二次多
真人化不了

最初係睇銀魂同人漫入坑
細個果陣唔知幾時發現左同人漫個世界原來咁闊，覺得好神奇，就一直search黎睇
睇BL果種心跳既愛情感覺係會強烈過BG好多

我係好耐之前入bl坑，都唔多記得我諗係睇左yt嗰啲經典bl動畫作品例如間之楔 會長大人要小心 異國之戀etc一打bl就有大把

加一三次元硬係冇嗰種feel

惟恐天下不亂
嗰邊已經水深火熱仲要鬧得再勁

記錄片咁

三次元個演員差少少就會好出戲

慘遭真人化

2013

睇bg都冇咁doki doki 隔離堀宮又係好甜但係少左種doki doki 嘅感覺，睇bl係會興奮過睇bg好多

我創天才

係啊！所以我都好少睇三次元啲bl

嘈cp嚟呢邊嘈 呢邊啲網友好友善同好肯覆劇情 thanks

魔法師果啲我都有睇，但佢地攬攬果啲總係會有少少尷尬感覺

原本劇情係艾倫由達爾文巨人口中救出希斯
後來變咗阿明

我睇左一集，普通嘅互動ok但再深入啲我就麻麻

given動畫甜到漏

eh唔通作者本意係
噉之後點解轉左les

甜到抽筋！！好想睇電影我要睇大人組啊

最後嗰張艾撚好似無業遊民

電影好似好虐
但我為左拎齊特典已經買左兩張飛，應該會去睇兩次

艾希絕對係一對好兄妹

條友都知理虧潛咗水了

女王係bisexual

我漫畫睇左兩次好虐啊電影應該會仲虐，我仲未買飛，想去睇但係唔想scan安心出行

漫畫po有人po過
好撚恐佈好嘔心

呢邊遲早都要發生
劇情一到 個個都走唔甩 再嘈多次

現實會好恐怖

佢原意應該都係想推po姐

屌，我地係自由架艾希黨巴打
人地話艾希on9唔代表艾希就係on9
你本人先決定到自己點睇一對角色嘅關係
艾倫同希斯特莉亞有深厚嘅情誼，所以生咗個仔，艾倫係老豆，艾希係情侶

或者係生咗個女

你下次要屌都屌細力啲啦
最少要轉下啲字眼
除非你原本已經諗住同其他黨決一死戰 咁就當我冇講過啦
你一開始個個真係抵比人屌嘅 (雖然我心入面同意嘅
如果佢冇屌埋我哩啲唔關事嘅艾希黨
直接quote你同你隻抽
我真係食花生算

應該可以就咁登記入場

巴打啲圖好正

咁就好啦！好想去戲院睇，肯定喊到成隻狗咁

一班小朋友爭乜嘢

歐尼醬

開頭諗住如果要scan code我都forfeit兩張飛算，不過依家仲可以就咁登記

大家到時如果有份參加罵戰
可以睇返之前啲漫畫post搵靈感

冇，開頭個篇潮文手痕見到翻譯埋
上一轉twitter真係勁多呢類人
雖然好多艾希黨人係鍾意撩架嗌

到時返返結局po
讚嘆我創

最衰冇買特典given啲特典正過隔離異鄉人

撐艾希，但唔太覺佢地之間情誼有好深厚
不過我覺得艾倫會中意Historia既性格同決斷多過Mikasa

好似仲有得賣喎

Yaoko係少見畀轉載嘅艾希黨中流砥柱

我仲以為已經買晒添，感謝巴打

你嗰啲都正

多謝你 我好感動
可能我個人好易滿足
艾希soulmate已經滿足到我

仲記得女王揀咗救艾撚 而唔係食咗佢
當時睇到想喊 因為我內心都想做壞孩子
見到女王同艾撚係農場傾計
就已經覺得佢哋兩個相處好舒服自由
女王反應都好可愛

我已經係自由 我就係艾希黨
對我嚟講冇輸贏
因為艾希之間已經建立咗信賴

其實比起艾希 艾米
牙創收到好尾先最重要
又唔係愛情番
其實2對都合理

好同意，
俾到靚尾我，
就算係艾倫x自由我都受

無諗過巨人可以因為cp 而罵戰

屌 你翻譯早啲講呀嘛
比人屌都可以射返個波比個個外國人
個外國人都幾夠彊

我上開台灣個啲反而係艾米黨撩交嗌? I dk
哩兩派就好似帕島 瑪萊咁
不過大家要撩交嗌去漫畫post啦
個到好啱罵戰

咪就係
2對其實都有伏線 又唔係突然之間跳出嚟
真係冇乜所謂

>—絶望のどん底から浮上するきっかけになったのは、やはりヒストリアですか。

>——所以令艾倫由絕望嘅深淵浮返上嚟嘅原因，果然就係希斯特莉亞？

>諌山先生 : 自分という存在は、生まれてから死に至るまで、すべて親によってきめられていたんじゃないか…そうした絶望の中で、自分に近い境遇のヒストリアがロッド・レイスという呪縛を振り切ったの目にして、エレンも自分がすべきことに向き合う決心がついたんだと思います。自分が為すべきことを、ようやく理解できたんでしょうね。

>諫山創： 由出世到死嗰一日，自己嘅存在意義都係由父親決定… 我覺得喺咁樣嘅絕望之中，艾倫見到有相近處境嘅希斯特莉亞將自己由名為羅德・雷斯嘅詛咒中解放，於是重新搵返決心，直面自己嘅義務⋯⋯你可以話因為咁，艾倫終於明白佢要做啲咩。

噉我明作者咩心態啦

啱

二創同人定原創BL我都鐘意
重甜更好

當重溫劇情

即係咩心態 我都想知

如果有人係現實肯ship我同靚女就好

係Soulmate就夠啦

下個Po可以整投票睇下艾希定艾米多啲

你冇佢靚仔

我係自由的

依創哥講法，
希斯特莉亞係艾倫嘅guidance，
係希斯呢個性格先有呢個艾倫，
艾倫同希斯其實即係同樣命運嘅同路人，

中立

Ye

開心

如果開估唔係艾希都吹脹
有眼睇花咗咁多心機對稱
講明女王對艾倫既重要性，原稿三人組係女王、亦係諗定既必要角色
又講到艾倫只係當三笠屋企人
我覺得艾米既機會其實係0
如果開估艾希二人冇愛情，艾倫應該冇女過世

呢個我基於創哥講嘅嘢所預測嘅，
前提係創哥唔棄設定

Fearless

好難講 艾撚非正常男人

又幾似喎呢幾格

識睇梗係睇重甜btw我中意虐自己

艾希黨表示開估唔係都唔會唔開心
Soulmate已經足夠

NOT MY HISU
NICHT MEINE HISU
だめ！オレのヒスじゃないよ！！！
NON MIA HISU
NO MI HISU
PAS MA HISU
ΟΧΙ Η ΧΙΣΟΥ ΜΟΥ
NIE MOJA HISU
ليس هيستوريا
לא ההיסטוריה שלי
내 역사가 아니라
IKKE MIN HISU
NU HISU MEA
不能是我的希斯特莉亞
唔可以係我嘅希斯
NÃO MEU HISU
НЕ МОЙ XИCУ
JO HISU IM
የእኔ ሂሱ አይደለም
EI MINUN HISUN
BENİM HISU DEĞİL
MA AH HISU

Cls巨人都有黨爭

Btw艾倫無論同邊個cp都好似有啲違和感，都係單身算啦

從第一季到第四季 艾撚係冇變過

不嬲有
又係黑髮幼馴vs金髮天降

雖然我中立
但私心想幼馴贏返次

睇親呢個part都覺得光頭好撚蠢
艾倫慘笑都睇唔出聽唔出

以為爆咗post
嗰post一係勁多人 一係就無人

不嬲蠢

好正
呢個就係巨人好睇嘅地方
冇對與錯
只有唔同嘅正面目標之間嘅對立

所謂嘅過世其實都係四年

因為佢真係智力底點

英雄啲乜

間中睇下given呢啲清水番都好正
好純粹既愛情感覺
動畫無咩得重甜

光頭仔真係變得好憎佢
一齊咗咁多年都唔信艾撚
唔通艾撚對sasha會冇感情咩

或者艾倫有方法突壽命期限呢

動畫好難重甜最重係鳴鳥清水番俾人感覺好純情

Gundam seed，魯魯修，火影

巨人三季艾撚阿媽嘅金句
「已經出生在世界上」插上神ed
同鋼鍊爆門比肩

咁大路既番而入咗坑
真係估唔到呀！！

三套都無睇過，但成日見人討論

魯魯修

光頭唯一優點就係佢都知自己蠢

大肚婆變唔到巨人呢個設定係新加定點?

應該係無人試過唔敢risk喇，有咩依郁女王都死埋就gg，佢地個醫療水平淨係生仔已經好risky

最正係黑子籃球

鳴鳥我都好滿意了
之前睇我被最想擁抱的男人威脅了動畫見到啲羽毛真係燥，集集都要睇漫畫補完

仲有free

溜冰果套都正

擁抱男人真係集集都擦邊球鳴鳥最出戲都係個長度問題一隻手遮晒

呢套直頭派狗糧今季套sk8都正

三級都有尺度限制

係咪要出四級先有正常長度睇

唔止BL，呢三套既BG cp我都好鍾意

我都唔知算唔算劇透
但喺巨人meme page見到呢張笑到傻

笠希黨：

就千一